[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區 (129) 在再次見面的那刻之前 現在再見

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm
體重：50.1kg
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

Hope (Grandchase OST)

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
[1round] 'Korean fan dance girl' VS 'Perception Changes boy' - Scar Deeper Than Love

[Identity] 'Korean fan dance girl' is SinB, 복면가왕 20180930

[individual] 'Korean fan dance girl' Dance, 복면가왕 20180930

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

2018年 6月刊 日本時尚雜誌《 POPTEEN》 專屬模特兒

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver..

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

#3.3

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.4

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）

Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）

#3.5

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - NAVILLERA (너 그리고 나)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer (여름여름해)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

LM WITH GALAXY

第一lm

遲咗

新po留名

為左銀仔 梗係要快

同sexy銀河仔一齊留個名先

LM CB未

對唔住呀巴打們

但都要講
我B世一

我銀世一留名

150$一張…真係忍住痛買
但佢得6人款

btw同啲留名畢地講講 開po template係眾大神合作而成
斷po者聽講將會被咀咒三年睇搶唔到concert飛 買唔到碟 睇唔到cb 追唔到fs

而家貴到咁咩...以前買68蚊張

新飯記住唔好斷po
唔駛咁心急架
就算搶一頁女友都睇唔到架

冇錯

sor ar

係咪仲有其他款架？

黃恩妃世界第一

好彩我有聽書要等template出曬先好留名

而家自己印都得啦 6000WON

嘩...係明洞先再買啦咁
好似10000won就有

開左新po就講多次先
有無人bluray係有我B/我豬小卡
我已經有三張腿隊小卡啦
有無人肯同我交換完成我既心願
dvd我可以用銀仔換我B啊

我B世一

而家明洞個D 好似唔係POP CARD黎了

我blueray係豬 但我都想換B

我開咗了 係智妹
幫你唔到

咁係邊度買好
買2張 1張收藏1張用

如果你係銀嘅應該會多啲巴打同你換 加油

新飯無知一問…有咩分別架？
即係官方同非官方？

見到buddy換卡區先好LM

官方淨係限定出過上面兩張 有收藏價值
非官方嘅自己喺弘大站整都得 任你揀相整 6000won

正呀~

唔緊要
如果都係無人換
我月尾出糧再去買碟睇下中唔中

情好屈

LM

lm

我日拍都見到，1800羊一張

與b留名

啱啱即興去買 中左sowon

岩岩諗緊個標題係點解...
咁岩聽到BYE先記得係Encore韓場豬改BYE最後果句既歌詞

好邪啊 又係腿隊

最愛崔俞娜留名

有bluray B，但想要銀

新post留名 呢排推post好快

聽日㩒多400博下銀

我溫下書 麻醉下自己先

我都諗緊撳唔撳多400博一博B出黎

bluray 中銀可以同我換隻b

我blueray係豬 如果你中B你換唔換

我自己要銀

佢都係要銀

第一次咁挫敗 前幾隻album都中銀仔

여자친구 (GFRIEND) 밤 (Time For The Moon Night) 리허설 (rehearsal)

我冇一次中銀

算啦，中唔中都係睇彩數，唔中都唔會買多同一隻碟。
以前搞團購有得分小卡，容易分中本命

中過一次愛護舒保既銀

我dvd同br都係中銀仔
但我係銀黨

dvd唔係set黎咩？

DVD第一頁有張大既嫁嘛

咁我返去睇睇先

淨係買咗bluray,睇黎又要入多隻DVD

就算我用銀仔tftmn張mwave卡換bluray我B都可以架

我都諗緊…dvd好似多嘢睇啲
等我仲為咗高清啲買bluray

你無買錯 只係買漏

月底先嚟出血
dvd貴啲？

已經叫咗人幫手買，橫掂dvd多野睇d

bd貴啲

咁點解我唔買埋呀！！！

新post留名

畫質問題掛

團飯表示買一隻碟小卡中咩就聽天由命
反正中咩都一樣咁鍾意

呢句野上次都好似係你同我講

咁你買咗未

DVD係買黎睇本野既相
BlueRay真係買黎睇
總結VD同BlueRay都要買

上次講完就買左啦
DVD中智 BlueRay中豬

咁又唔係人人都有bd機既

我都係

同你一樣心態
唔會考慮去換卡或者買卡

窮學生根本冇錢再去買咁多碟/卡

又要post呢張

放心啦，呢度只要中到銀，你應該咩都換到

換既冇所謂既搵到咪換
但買就唔好啦

豬黨去咗邊

B仔fancam

有張parallel銀 有B既有興趣可以搵我

係咪唱左2首歌炸?

好似係

天氣冬 應季

雖則女友濃妝好靚 但相比淡DD既妝佢地更加靚更加合適佢地
唔知有冇畢地有同感

咁啱執書枱，先留意到月曆已經輪到豬女（10月），好快就有新既SG用

不過我淨係會舍得用SG個月曆同埋張poster仔

有 佢哋係sell鄰家女孩 咁濃唔啱佢哋
btw佢哋素顏仲靚

2018年淨係得9月

智仔

張卡面頭係咪會有塊膠紙痴住嫁

DKLM唔係銀仔仲要瑕

見到柔b張相
就好想打j

屌 錯post

3個交戲3個收工mode

5月都係 不過依家係10月，時間都要過。
시간을 달려서

分唔到邊個收工mode

你已經痴撚咗線

好易啫
3個兩張相表情一樣
好木獨就係啦

智銀琳似係收工mode

銀兩張圖既表情都唔同，邊係收工mode

幾時都mon post緊

豬就無變到，智同琳就wink，b就加多個v，銀仔個嘴唔同，仙隊個頭有郁到。除咗豬外，其他都有少少唔同喎

hi裴巴

B表情如一
情直頭個樣想訓教添

情豬B似收工mode

6個都係收工mode
有3個收工好開心
有3個開完工好攰

你岩

係啊係啊
dvd我用銀仔同你換啊

好交功課feel

呢張無銀仔係咩事

可能係洗手間呢

見到你會影張相po上黎 等大家易d同你相認

千幾係咪恆源個d牌子？

唔知啊 我朋友話係星際果度買 佢有玩開耳機果D
我都係等佢帶我去睇下先再決定買咩

你訂之前有冇試聽過隻耳機d聲啱唔啱你？

你啱啱好倒轉咗

有啊 跟一世嘅嘢點都試真啲
動鐵嚟講幾啱我口味

我b個身材真係好靚

真係用到一世？

如果你唔再追求更好音質既 係可以既

耳機本體可以好耐
條線就易壞d
不過都可以換線

我用緊D垃圾係時間候自訂個黎玩啦

如果真係要整個黎用,3000內有冇得諗?

我覺得到而加女友啲妝都偏單調 係tftmn先開始有啲新意

我朋友話得 但我唔sure
問番D專家好D

眼果度D星星幾正

3000附近剩係諗到qdc 3ch
但其實都over左budget
同埋平價cm同 同價位嘅耳罩之間個差異都幾大

最少預幾錢?

留名 金韶情任何時候都世界第一！！

sorry ...我就咁睇以為呢位貼左對腎出來

新post 8頁留名
.....

....8頁留名
金韶情世界第一

其實今晚既公演，就睇到今年女友打歌策略上出左d 問題 ...

其實公演好多時都唱兩首歌up ...正路應該唱當年新歌 ...今年女友出左三首歌

1 Time for the moon night
2 Sunny Summer
3 Memoria

1,今年大熱梗係會唱
2 太過夏天，依家韓國夜晚得8~9度 ,點會有氣氛 ...(唔唱）
3 日本歌，需然好正 ...但本土公演唱有d 尷尬 (唔唱）

咁好，問題來啦 ....好似今晚咁 ...第二首唱d 咩好 ? 結果都係要唱返神曲 ....

坦白講， 我覺得今年女友應該要盡快cb 多次 ...唔係形勢會危險 ...

大把團都有夏日歌，有咩問題
係依1-2年先開始多團1年cb 3次或以上
以前好多都係1年1次/1年2次

重點係首歌要好聽，泡菜又buy既歌
唔好聽，泡菜又唔buy既歌cb多次都冇用。
只會浪費熱度，得不償失(簡單黎講，對音源成績影響好大，可以睇下音源空降既差距)。
而且都要比fans休息下補下腎。

另外，新歌已經出左榜喇，唔洗再宣傳喇
唱返自己既hit曲，刷下存在感仲好喇

admin終於肯做野
升左2期會員了

推得好快之留名

我自己唔算識好多CM耳機牌子 我諗7000-10000會開始有多D選擇 ue, qdc, fitear, 64audio, Hidition...
建議可以去硬件台個耳機po睇睇
同埋可以上網問完再落耳機鋪叫店員介紹唔同price range嘅比你試

8頁lm

又岩喎 睇下以前Sistar 大部分都係夏天歌但依然強勁
啲人一聽到自動爭住唱爭住跳咁
宜加呢個時期咪當比佢地休息下得閒出下公演咁刷存在感
橫掂女友都辛苦左咁耐 又sog>TFTMN >sunny summer>encore韓場>meomria可能中間仲有啲我冇數到
宜加咪好似上面位畢地話齋比fan抖下又比女友抖下咁囉
3月又日巡啦 又可能夾埋cb呢
到時我地傷唔緊要 女友仲傷啊

Admin星期六都開工做野升左你？

新飯留名

智智

小弟不才
唔明點用上面一大段野得出最後一句結論
同埋唔明點解公演唱比較耐之前既歌係有問題

其實正式黎講
今年只係認真CB左一次
比我感覺SS純綷試水同刷下存在感

我懷疑
上面果位畢地
打咁大段野
其實係曲線問
cb未咋

GFRIEND - Memoria (華納official HD 高畫質官方中字版）(1/11前期間限定完整公開)

變左限時公開

咁直接問幾時CB,cb未?

唔駛抖咩個個月都cb

通常一年cb2次到，我預佢下次都要1月先cb

如果係呢個時間都唔錯

今朝睇既時候都好似已經變左限時
我以為開錯左第二條片

剛剛睇 wego 件 hoodie 由注文授轉左做出荷準備中
可能唔洗等到佢本身話11月先發貨咁耐

11 月中

屌太chur就見得多
屌佢地唔CB真係

我前幾日都見到升左， 等左好耐

應該都係19年頭㗎啦 慢功出細貨 唔急好過急 希望可以承接返tftmn個氣勢

留名

所以急係冇意義

係呀， 真係多謝連登開團嘅巴打
跟團買真係容易分到本命，
我都一大堆琳 智小卡

好正呀

見咁多人討論cb問題
其實以kpop近代史去睇
一年cb幾次既意義其實唔大
反而係行咩風格
有冇自己既特色仲緊要
可以彈起既團
十居其九都係一講某團=某類風格/特色

港場嗰排仲屌緊somu點解個行程咁chur
兩個月之後居然屌唔cb
大家發生咩事

相展

應該係畢地自己搞
不過幾吸引

8頁留名

tftmn不知幾靚
支持玩唔同風格更好

我都正想講
B係咪習慣咗wow thing個妝

我覺得依家既舞蹈睇落冇以前咁好
單純刀群舞算不上是特色
現在很多團體也有刀群舞，舞蹈強度比女友更強，係依一方面好似已經失去獨特既優勢

而且，唔知係咪要減肥keep身材既原因，唱跳既水平冇乜點提高過（當然唔係同岩岩出道果陣比），當唱live果陣，跳舞力度明顯變弱（好似hea跳咁），power清純既特點又好似冇埋。 依家好似冇左自己獨有既特色咁。

另外，我亦都好希望演出果陣唔好有太強既backup vocal，好多時都聽唔到佢地唱live既聲音，仲嚴重過出道果陣。

乳豬把聲冇事喎
只係依家成日聽落把聲都好累，休息唔夠咁
同埋依家d歌都冇咁難唱了
好想聽豬唱tears

人大左再保持咁高強度既跳唱
對佢地身體會好大負荷
單純追求極致唔代表係好作品
yuju再高音d , 隻舞再難d , 咁樣唔係一個好方向

或者咁講，我係指SM 安排今年女友宣傳策略個行程唔係咁好，搞到女友宣傳得咁辛辛苦，但宣傳戰略上，成績上未如人意 ...(當然，另一角度，今年係搵真銀年 )

2018
1月中 韓場 (2場）
2月頭 台場 (1場）
4月尾 CB TFTMN (2星期）
5月中 日文大碟 (1星期）
7月中 CB Sunny Summer (2星期）
8月頭 日場迷你場 (2場）
8月尾 菲埸 (1場）
9月頭 港場 (1場）
9月頭 韓場 (2場）
10月 日文Single (1星期）

今年年初1,2月個行程其實無咩問題 , d 演唱會練左一段時間一齊做 ...好合理

到4月份開始就出事 , TFTMN 同日專宣傳其係直落 ,以往佢韓國CB 宣傳其係三星期，今次變左得二星期 , 原本TFTMN有力再谷，可以更上一層樓，依家截一截 ...失到再上個勢

到7月再以夏日CB , 當時大家都估唔到咁快（一來怕情未抖夠，二來以女友來講，都未試過咁短就正式CB ...當然Summer Rain CB 都好短時間，如果以宣傳角度睇，個次係再版關係，只係廷長宣傳期已）今次都係CB 2星期，之後接住去日場 ....坦白講，呢次成績係自Glass Bead 出道曲之後最差 (以音源成績同電視台音樂節目計算），當然如果唔係咁趕就CB/歌曲問題/宣傳時間安排好d , 個成績會唔會好d ....咁就要問返SM 自己先知

到8,9月 日場港場菲場再加韓場encore (合共一個半月）... 時間安排都可以

10月 ...日本首支正式日文單曲宣傳

其實睇到上面個時間表，都睇到今年女友幾辛苦宣傳同搵真銀 ...我唔係指公演唱舊歌有問題 , 只不過比人覺得成年到依家10月份 , 公演都係唱一首當年既新歌，感覺單薄左d ...

其實我打咁大段野，係想指明明今年有三首新歌，點解都會有咁既感覺，呢個係SM 整年既宣傳策略出左d 問題 , 可能係細公司唔夠經驗同時handle 日本出道，加埋韓國本土CB 既宣傳 ...我唔希望女友因為要兼顧日本市場，而忽略左佢本土市場而引致本來應該仲係成長期既團倒退 ..(韓國樂壇競爭好大，一個唔覺意就會比d 後浪沖走左，呢樣野要值得關注）

當然，我之前話要盡快CB ,係指用來補救今年宣傳策略出左問題既後遺症， 呢個可能對 Buddy 來講會覺得心痛 , 因為今年行程真係好密 , 可能有d Buddy 都認為應該吸收左Sunny Summer 既經驗，應該慢工出細貨 ...

其實仲趕唔趕CB 追成績 , 就好似d 父母迫d 仔女讀書咁 , 你可以話d 父母迫死d 仔女去滿足自己 ...但又可以話依家辛苦d , 將來會行條唔舒服d ..... 其實我自己既諗法，去到尾都係想自己喜愛既人好 ...

最後，我講出呢個話題可能有好多畢地唔高興 ...不過老實講，我點諗都改變唔到SM 既做法 ,佢地到未必聽到..我都只係9up 下

係就正啊

唔係幾認同
依家先廿幾歲，年青力壯
再講，依家同出道果陣比，經常打歌對嘴，好少唱live，打歌期亦都短左好多
頭4首歌，glass bead至navillera，基本上打歌每一場都有唱live，歌曲舞蹈難度不比現在低；由love whisper開始大量打歌對嘴，唱live場次不過半，一星期唱1-2場live我唔認同會有咩問題（你一星期去唱一次k都唔會唱壞把聲掛 ）最多加埋上電台唱（依家都少左咁）
公商演就唔洗講喇，對嘴是經常發生。

而且現場乳豬亦都多左避高音既行為，老實講的確有d失望。依家似係怕有失誤而唔敢唱咁。
Me gustas tu 又係好多年冇唱過高音part live(除左打歌果陣）

啊！就係想咁講
琴日BOF個妝都有啲似wow thing既妝

其實女友已經過左上升期（除非有好歌），好難再上位。有留意既話，女友既音源基本上係一次比一次差（空降成績亦差左，好似音源入到頭十已經可喜可賀）。time for the moon night不知名原因回升，但係唔代表同打歌宣傳有關/繼續打歌會有用。

當時音源升到高位果陣bts cb 音源已經大跌，升唔返上去（melon收聽人數58萬-》40萬）

其實依家女友都4年喇，到左搵銀期。公司都準備出新團好過喇

BOF全場

但somu有冇計畫過出新團？

其實你講得好啱 , 佢地出道時，次次都跳得好有力 ,好有power ... 不過我覺得一來當時初出道，儲儲埋埋好多power , 可以每場都爆seed 跳 ...依家行程多左好多 ...下下爆唔係辦法 ...我只能講保留力量係為左走更遠既路 ...

當日出道既旗號係「Power情純」 ... Power 因為保留力量而唔再爆 ... 而情純 ...我唔知點講 ...但好明顯依家個妝同頭一兩年好唔同 ...以前個妝好情純，依家就大路韓妝 ..

當然換個角度睇，佢頭兩年既Power 情純，因為呢樣野而入坑既，都已經入左 ...未入既都無誘因去入 ...所以係形象上要有變化來吸新飯去增加fanbase ...

好明白呢方面既策略SM 係成功既 ...你可以睇下呢度d Buddy ...近年既 , 有d 可能係因FingerTip Love Wishper 而入坑，今年既TFTMN 就更多 ..

所以身為Buddy 既我，只好同Gfriend 一齊成長 ....

以依家既成績黎睇，女友已經跌到落2線，同2-3線女團既差距只係得返銷量多1-2萬。

睇d 報導，d 韓仔好似鍾意佢SM 妝多過SoMu 妝 ....

我個人喜好 ...Me Gusta Tu 同愛護舒保/Summer Rain 個妝最Buy

但係轉咁多style吸到既fans唔多，唔知叫唔叫成功喇
反映係銷量方面，銷量沒有大增，和16年navillera時期相比多左唔夠1萬

至於另一個問題，我只係覺得，咁鍾意做歌手，就應該係live方面做好d。除非佢指既歌手係唔唱live架喇

咁又未到咁差 , 全靠Buddy賣腎 , 女團來計今年全部碟銷量應該暫時排第三 ..

不過今年音源就 ....不過TFTMN 算好勁 ..應該頂住頭五

如果女團排名，應該第五 , 仲算係一線尾既 ..

曾經唔記得邊條片B有講過佢哋已經大個咗 身體跟唔上，所以而家一日最多練2～3小時舞

我有啲認同佢哋而家有時真係hea跳
有時真係睇得出佢哋收咗力
咁當然同一隻舞跳幾百次都真係會悶
又可能真係以前積埋啲傷 再加上non stop咁出演而真係攰
同時亦可能係忙於其他發展

而其他發展我諗就係公司搵緊佢哋嘅特色
我有一刻都諗緊女友們之後會點
正如上面巴打講power清純真係有啲飽和
而我覺得tftmn係一次好成功嘅轉變
但之後係咪就要沿住tftmn or memoria呢種成熟少少嘅感覺去行呢？

我諗所以咁先令大家更加期待佢哋下一次嘅作品啫

我地以前都成日講女朋友係4線女團啦 幾多線都照樣支持 只要我地繼續佢地就得啦

再講佢地已經唔係新人，係韓國到好難再儲到一班新血，所以佢地要開拓日本個市場。睇黎somu依家當佢地係Cash cow（收成期），不時搞演唱會同周邊keep住班歌迷貨金。相信風格未來未必有大改變。

我都好buy MGT
MGT愛護舒保既妝更加貼近女友原本
唔係話SM妝唔好 只不過係somu妝更合適女友

你都講得啱既 ...不過最最近一次Memoria 公演發佈 ,佢地都有開個超過半mic 既

但我都係鍾意上面多啲

公演跳ss既時候好明顯
따라갈 거야果度都好似hea hea地 個動作本身已經唔係話啲咩用好大力好難既動作
不過都好期待下次既歌舞究竟會係點樣
隻舞既強度又會係點

所以有時好芧盾 ...老實講 ...b 仔依家個妝我仲未好接受到 ....

我覺得…個妝有啲公式化咗
靚就實係靚實
但就似倒模咁

換個角度睇咪試下新野囉
B呢個妝好靚但清新啲既B更靚更鐘意咁解

同1線團比，唔計mamamoo(音源型)，一隻碟銷量h榜差4萬以上，g榜差8萬以上，差距已經好大。
同2線團比銷量
銷量比較好既2線團h榜賣到4萬，g榜賣到5萬
女友只係多1-2萬，同埋cb多人地1次

計歌既話，音源都係岩岩入到頭十
年榜頭30都未必入到。
計團既話的確係第5第6咁喇，但係同前面既差距太大了，所以先話2線

再睇下早d 既b 仔

男友視覺

咁計既話glass bead打歌開mic仲勁過memoria
同埋memoria豬有d避高音，有d失望，因為隻舞強度已經唔係好高，亦都唔算好難唱。
我覺得以佢地唱跳水平可以做得更好。

都係日常我B好啲

其實同第一相距大d ..第二既rv 都係近年先再爆 , 同三，四，五差距拉開左d ... 其實3,4,5 呢幾年成續都好按近 ,只係3,位今年終於cb , 成績好好 , 第4位既今年音源都大躍進 ...

所以我尋晚提cb 既問題 ...就係呢個原因 ..d 後浪就快湧到來 ..再唔加把勁就麻煩

其實都冇計 女友都已經盡左佢地全力去吸飯令女友團更出名 盡力去到最top
但始終要去到一線最top都唔單止係女友既努力就可以 仲要靠埋公司 試問有幾多細公司可以做到呢個成績
宜加最top既一線女團都係大公司 多資源 多前輩幫手宣傳
多家族飯 自然佢地早fans都多啲 更加易上一線 當然佢地既努力都唔可以忽視既
個人認為 女友有咁既成績已經好叻

我好同意你既講法 ...希望佢地搵真銀同showcase 既表演都有返個平衡

愛護舒寶B

打歌期短左好多我認同
可能趕日本出道 , 避bts , or轉形像唔敢玩咁耐之類

我諗我地爭論既野唔係同一樣野
你講既係performance上多左好多輔助
少左好多以前既專業 呢樣的確有失望
作為fan當然想睇佢地唱真live
但作為一個工作者黎講
扮工扮工，自己返工都會揾一個最有效既工作模式去做 自己都唔會下下開100 %
我覺得只要真係要黎真live既時候 無令人失望就可以

navillera後love whisper 銷量有一個滑落既現象
其一係大眾對清純形像有疲勞
另外，love whisper既舞量更係最大
但唔能夠吸引到更多既fan反而流失緊
相比tftmn隻輕鬆好多，但個效果有比love whisper差？ 我個人覺得tftmn 更有風格
比lw更有吸引力
只係覺得一個更難既舞度，更高音唔能夠成為吸引到人既時候
換黎只係增加佢地受傷勞損機會
挑戰極限未必有好既效果
姐係jazz , rnb , soul呢d有好多唔使高音，但唔好聽咩？ opea有好多高音 就一定好聽？
我覺得歌舞有分輕重 , 最緊要係表現到一種風味出黎 就係好

講到 1999

其實都無祈望可以再上，講資源，同頭三位d 大公司完全無得比 ...只係希望佢地可以保持到仲係5位內「一線」女團已經好好 ...

韓國樂壇真係好現實同殘酷 ...太多新人新團 ...你睇睇早幾年仲好hit 既3代團 ...好彩fanbase 都仲大 ...先仲有得cb ,如果淨計音源已經比市場沖走左了

不過女友就快都4年了 ...我只係希望佢地可以逃過韓國市場命運 ...可以一直走花路

原來自己成個死忠飯咁

其實大家都係錫佢地同肉緊佢地先有咁多善意既批評/諗法 ... ... 如果唔「愛」佢地，芯第二d 團好過啦

手毛B 先係世界級

情lm

岩 每個都係想女友變得更好 可以更長久落去
Btw自從「愛」上女友 個人都定左 宜加只係睇女友

一晚咁多回覆以為又cb添
做咩事一個拼盤show 啲淡友就出晒嚟

始終kpop競爭咁大，由少時到依家個玩法都係推陳出新。女朋友係2016大豐收年實力已經被肯定，出道4年其實好難再俾到大家新鮮感，style未必有大改變（有銀仔係到已經肯定行唔到sexy路線 ）歌影視向來相通，我諗佢地要發展拍戲or綜藝就可以繼續keep住長青。but no kiss scene plx

btw,暫時呢幾年，我搵唔到另一隊可以取代女友係我心中既地位淨係可以默默地支持女朋友

唔紅就最好

可能係一直都有咁既諗法 不過之前冇一個point可以導出畢地心中既問題
而咁岩呢個拼盤show就係呢個point

去mk食韓國野 次次都聽到三/四大女團嘅歌 每次好期待下一首係女友....但十次起碼有七八次係失望嘅
其實有冇buddy都諗點解會咁? 公司問題? 定女友問題? (我唔覺得係 )
話跳舞hea嘅問題 年紀大咗 多咗其他野兼顧 場地問題等等等都會影響到
老老豆豆 你返工日日做同一樣嘅野 三四年後你都會hea hea地喇
女友係冇咁落力跳唱 可能收到somu order要錫身 始終到咗cash cow時期

利申非引戰& sorry for 1999

係 夠過生活就好了
再霉d就可以同銀仔結婚淡出

唔洗去mk食 好多地方食韓國野都好期待 但最後都係得個吉

其實個post 入面有呢啲討論先係健康嘅討論post
一個討論 post 應該就要有唔同嘅元素組成， 唔係淨係一味將其他消息 / 相片搬運過黎 , 發表自己嘅見解， 深入討論都係重要嘅構成
好友又好 , 淡友又好 , 畢地們以不同角度討論一件事真係值得鼓勵
係可以帶動到個 post整體嘅討論氣氛， 從各項討論中又可以比畢地們深入了解我地女友

前車可鑑啦SM
玩完日本再番黎都已經唔知咩事
好老實講 日本出MTG 宣傳真係唔夠 一隻咁適合日本市場既歌同theme 都冇乜迴響
今次日本再係出一首咁成熟既歌 好難吸路人飯

我都係
所以上次韓場我行東大門
有好幾間都播女友啲歌我勁感動
仲要個百貨公司門口嘅噴水池show係用tftmn做background music

會唔會太多字

會唔會一個post既字多過之前幾個post既總和

訓醒未

太多所以無睇飛哂算

濃妝女人味都唔錯

係d翻譯見過sowon話
gf唔一定要成為最紅女團 但希望成為最長久嘅團

發覺呢個icon好似sunny summer

張圖

有問題定好正

琳左擁右抱

濃妝B出場

好比心機打 幫襯下

好正 好有愛

一向男團吸金力多過女團好多，殺曬d女粉。
聽聞bts FS最少買2百隻先抽到

岩岩去食飯 見到有人拎住部相機睇緊preview
入面張相係琴晚BOF既B仔黎
好想過去問佢借黎睇

垃圾畢地留名

唔係傳聞
事實source同bighit兩個社長的確係老友

銀仔

CB未

fd到女友未出道初期成日走去借廁所都冇say no
雖然最後換左鎖
另外依家somu嘅office其實就係以前bighit舊公司office

貼下相睇下fan cam好過啦

好似話當初Bighit社長知女友少左個領唱
特登將銀仔碌比蘇社長

6個好專心咁睇電視
我智

畫得幾靚

好日本漫畫feel

出自邊位手筆

最真實一面好好睇

跟住呢張畫

個post見到d不得了既野

呢個髮型真係好正

中銀最正

睇返依場真係個個都好靚好靚 啲燈光打得好好 豬仔2:48個wink好鬼正
係個運鏡好精準咁miss灑啲精彩部份 掃腿嗰下都冇影 琳仔好似冇close up

今日嘅B仔

又放下尋日高清片先

今日琳嘅fancam
未埋位就起音樂

跳幾多次依個收尾動作都係咁正

港場完左果時有位巴打post左張Rough ending post既相上黎
拎左黎做macbook wallpaper
好有feel

有冇圖

有冇得開心些牙

本身冇水印唔係我remove既

有冇邊位畢地有印象係邊個post？

發覺今日無銀仔出現過

做GYM既動力

今日下午已經轉左做已出貨

咁睇黎11月中大家都可以提早補暖
但第二批係唔係都有sticker送?

佢寫係有

正

真係想了解下邊有畢地咁有恆心去追擊我每一個留言
真係每個留言都會比佢我
不防出黎講講我有咩值得你去追擊

睇黎可以去做戲發展

方丈份人...

肥嘟嘟咁
同D反應

真係好想攬住肥銀呀

銀黨係時候重溫

做緊assignment先黎po

黎個10分鐘break差差電再做過

啱啱先開波

多左一個人負你

是但啦 睇銀緊要D

佐川送緊去集運倉

重洗講

我第1日已經咁講

Hey ~ Sunny Summer~

早抖

負唔負又如何，網上評論又冇人生攻擊人
放鬆啲啦香港人

仲有邊個話buddy芯

一生只愛女友

已經到左集運倉

每日post B

早晨留名

又飛了

今轉飛去邊

金浦機場就應該又係去日本啦

岩岩睇番官咖schedule 25號韓國有SHOW
得3日都要飛日本

智智~

Cr. Afterglow0603

Cr. sheerdelight819

好可愛

琳子呢個髮形我睇一世都制

不得了
究竟做大神可以同琳子經常對望係咩感覺

轉行做飯拍

禾B~

立即變心亦得 得左

靚黃恩妃 冇得彈

今日好似去左日本間cafe

唉 岩岩先轉去b黨
學影分蕊算

個面珠dum

仲有張

又嚟?

睇藍字

頂多都係置於7地而後生啫

無咁嘅意思 你諗多左

我無講呀，你自己估呀 ...詳情請問返當事人

琳子

仲以為有v

無啦啦iKon,風馬牛不相及

有呀
琳mc

陣間應該有琳仔

可愛到

咦呢位ching笑成咁好似知道d野
不如講出嚟等大家開心下?

我啱啱收到件hoodi同本fanbook laaa
一陣我就著住件衫 煲多次隻演唱會

可唔可以影下fanbook內頁grape下

咁快到 你係邊度訂？

就係我po嗰間

你果間係435定係405果間?

435

真係好快手 405仲要等下

其實係咪提早左到貨

應該係掛 問下間野先

女友ig story

B仔叫大家小心感冒啊

咁好心佢著返好件衫啦

哇岩岩睇左少少片
school attack入面琳比好多仔仔圍住做節目咁喎

本身又話11 月中先發貨， 日本轉運嗰邊今日都收到貨喇， 已經申請左打包運黎香港， 希望今個星期五前可以收到

好想mit下個面珠登

今日嘅活動

有冇巴打想一齊去排隊報名做波

2號申請者

你想做邊粒波？ 地下嗰粒定係佢地手上嗰粒 ?

冇所謂 係其中一粒都係個榮幸黎

我唔係現場，就梗係唔知啦 ...不過聽d 路邊社都可以令大家開心 ...咪笑下囉 ~

突然好掛住我B

比你見下B仔

Galaxy vs SinB

係咪好羨慕銀仔

係咪好羨慕B仔

今日差d唔記得po銀仔
真失敗

係咪好似con tee果種咁?

con tee反而個feel似實淨啲

巴打係第一定第二批?

咁另外GFRIEND果幾隻字都係咁?

係 胸口個logo都係
總之摸落去好粗好“鞋”
有啲驚佢甩

又係熨字 唔做繡字

原來我係第一批 佢啱啱好第一批有最後一件

以為佢係燙上去

巴打你個名

燙膠質唔係問題

甩左就普通衫一件

睇黎每隻色買一件係岩

冬天真係要正正經經買件衫着
呢類周邊收藏先啱

本身都有幾件hoodie 呢件唔係D咩特別日子都留起好D

有時唔洗係現場 有人都會自爆

手機卓布

希望渡邊直美可以幫到女友係日本多d 人識啦

btw

School attack Yerin cut 生肉 ...

比B5 巴快一步

應該件衫同啲波衫印字差唔多
就算要洗都唔可以用機洗

內外反轉黎用機洗應該得既

天才

金老母

今日報到轉po銀先

有貨

好得意

唔會俾你個每日一b斷

智妹

好鐘意B仔露齒笑 傻下傻下咁既感覺

通常呢啲時候我會摸下佢個頭

我都覺

笑到見牙唔見眼係咪就係咁

dinb

JPOP 最近出左個米津玄師都叫有起色既
不過IDOL 真係過哂氣
新入坑女朋友 迷琳

新飯請教前輩們
女友們係唔係都會出官方season greeting？
好想要月曆

會 但係你1月唔會拎到本19年

hello我都係新飯

想SoMu出返簽名版season greeting
16年藍盒銀簽真係好靚
雖然冇乜可能

我都識米津 但係idol真係唔係好覺眼有咩出位啲嘅
btw琳黨歡迎你

圖都唔比張人既你

喺街搵唔到圖畀人

btw呢張琳子真係特別靚女

Save多啲係電話啦

錯
不嬲琳點影都係靚女

係仙女

係幾時都咁正

最鐘意係睇于子咬人,同成員D 身體接觸

見到咁多人贊琳子 真係老懷安慰

瘋狂索吻 之後出現各種不情願同嫌棄樣

無論琳子做乜我都係咁鍾意

通常都係b仔先會咁做

豬會錫番轉頭

豬同情會錫返佢 銀同智會選擇就範
係b仔先會反抗

唔好成日猴住我bb啦

琳子係屬於大家
雖然唔包括我

就係想飲呢2杯野 應該唔伏正常野黎

肥妹剩係識得食

同巴打你個名一樣 肥琳先係世界級

其實女友們仲有冇讀書？
係唔係高校畢業就全職工作？

Sowon 同Yuju讀緊誠信女子大學，其他成員無公佈

情同豬讀緊誠信女子大學

我就係啱啱睇d舊片見到話情大學試合格 所以好奇一問咁佢後來有冇去讀

主要都係韓國競爭風氣啫
韓國讀唔到u慘過喺香港做asso仔

cr: iiima3

咁又係果邊D大學多到
冇個大學學位真係唔係話太好睇

好想同智妹做同學

真係好鐘意佢地戴銀仔果種帽
又靚又可愛

銀銀戴咩都靚

就咁睇相 點解睇到崔俞娜好似廿四小時都發緊呆咁 雖然我好鐘意佢發呆

銀？死神入面個角色
做乜同佢飲野

俾你講左

好鐘意銀仔

你返去同b仔飲野啦...

一齊飲

GQ Japan 15th Anniversary Party

去表演之餘又可以同架仔一齊玩

Na Na Na Navillera

D atten 唔知點計呢

GQ japan

娜姐係天然呆型 ....

Memoria Memoria~

GQ 好多時都有d 性感小小既相 ...唔通 .....

自膠一打先

sexy銀仔？

V

期待左一下有銀仔

又係琳子同情兩個宿友開V

琳打到情個咀都冇感覺

好似party隊完酒返上房開v咁

係wow ..兩個塊面都紅扑扑

無銀仔

兩條友咁high 係都唔出奇

銀仔可能仲飲緊

佢哋成日都係兩個臨瞓開v
可能過多陣就變做voice only

琳隻手仔好似好細

我估成班細既都醉咗

佢地話冇飲喎

琳隻手真係細 唔係好似
上次港場hi5嗰陣已經講過

hi5同琳既記憶唔多...只係好記得B仔同銀望到我寫左B仔名係頭果個反應

返而情食手，d 手指好長

拍上手既感覺好似係。
琳仔都係肥返先好睇，還我肥琳肥銀

銀隻手仔肥得嚟好可愛
好似bb隻手咁肥肥白白

我都記得你呀

情同豬啲手指都係好長但係好幼
反而銀仔隻手就細細隻 啲手指漲卜卜

cls
係咪話公開素顏

嘩 就咁meet D假眼睫毛咁癲既

落緊妝

好似話2個一齊公開係咪

情 ...即場撕假眼捷尾

毛

大家都同銀仔拍過手 但我無

點解？

我都記得你特登鏟b仔個名

仲唔係飲到high左

係香港拍過兩次

做咩冇啦啦扮銀aegyo

勁似飲醉

呢度全部都係1480 緊係有同銀hi5

一來high 大左 ...二來情拍左look at me 之後大膽佢

所以唔係好記得同琳隻手係大定細.....

情仲有啲理智 琳子似真係醉咗 好high

黎啦黎啦 落妝啦

cls 依家上演look at me vlive版

細 我可以肯定

我有喎

School Attack 中字

銀隻手真係好軟

無去con

佢哋頭先係咪話互相落妝 我有冇聽錯

佢話岩岩表現完冇飲過酒信唔信好

佢應該同銀仔差唔細 ...不過銀仔隻手厚d

係呀 要開始啦

冇計 佢隻手太好肉地

好似冇

琳好似準備緊 .... 情係咪親佢飲大左度佢

後悔未?

不過兩個傻婆飲唔飲都冇分別

下次拍完手寫份感想交俾琳黨

下年有4場日場 不過有冇福利就唔知

老實講 ...那有感想，趕狗咁趕，拍完腦內一片空白

如果仲有機會比我拍手既話

情係後面食緊野？

點解突然變左食野

唔得閒 無得後悔

日場應該係握手

日場去唔去

beauty programme=食野
撚buddy有一手

拍完都心諗 我係咪拍完

通常飲大左既人，埋尾都要食d 野 ...

琳仲要係係最後 肯定快到唔記得左

韓團唔玩握手

日場多數係大合照

又合照
不了

諗住想講既野都無講就完左

食完就話攰啦 唔直播lu
꿈 속에서 너를 만나 Buddy

最多都係10個一場

又想呃我!
合照比人昆過一次仲會上當

想 但應該下年好忙

聽過有啲畢地拍唔到琳就俾人拉走咗

諗住日本應該會玩握手

見過鬼仲唔怕黑咩

Last year?
岩岩12月完曬畢業 hea住番part time就可以去日場啦

唔係掛 ...應該唔會既 ...似係拍完腦內一片空白以為無拍啫

港場張相睇番都唔知開心定唔開心好

鄧嗰啲畢地可惜
利申 拍到

我連影既機會都無

琳講得好快唔係好聽到講咩...
聽完load得一句load唔到第二句

cls公司

講鬼故

我睇廢事睇
一嚟自己冇影 二嚟我未入去已經見到班人屌到飛起都廢事

係唔係話情聽到D聲但琳keep住訓冇理到?

yr2姐 但要讀好多cred

其實依家韓國藝人都幾辛苦 ,..做左成日野 ...返到酒店野都未食就開個live 再見下d fans

琳世一

港場係佢玩得太大,搞到成村人去影
日本通常一場最多20人,同埋好似會分返幾輪影

巴打係冇去定抽唔到

黎啦 直播落妝啦

agger！！！
慘不忍睹

終於落妝

張相係點

情泥料啦

琳到一齊

戲肉啦

你有冇見過旅行團上太平山頂大合照／尖沙咀成班人背住會展影相？
差唔多係咁

同人地結婚去酒樓影大合照既差唔多

成個V既重點

岩啊呢個 一樣就係咁

情同琳落左眼妝啦

呢個都還好叫係主角側邊
但我地係係下面...

都係果句啦 落左妝都只係少左D色
但個樣都係咁冇變 好靚

聽講企到勁開

唔會email?

琳素顏好靚女

NO DIFFERENT!

情落咗妝有出道嗰時嘅感覺

使乜講 琳子不嬲都係咁靚

金鐘m記大合照

係初心啊

反而情素顏有d 攰

想睇銀仔素顏

屌你個比喻好正

前日韓國公演完果張相都見到佢好攰樣咁

唔好問我

幫你反映下

我都好想

素顏都咁靚 唔好成日化濃妝喇

落完妝 完就V

其實琳仔上叢林個陣都好似素顏

byebye

日場等緊你

上叢林嗰陣仲化咩妝
不過嗰陣都係好正

情落完可能落完見到自己唔係狀態，所以就完啦 ...
反而今日琳子狀態大勇

我意思係之前都試過素顏上節目
不嬲都覺得佢地淡妝好過濃妝

都未落完就完咗

今次v呢度好熱鬧

你寫封建議書比我審批下先, 如果建議書無問題我會盡快係10年內幫你反映下

你終於冇掛住打機miss左

其實Rough果時咁個妝淡淡地都幾好

人黎 拉番佢地入去病房

見大家都係hkbuddy
我幫你直接同佢講聲

要打report無得打機

我句野完全無問題,點解要拉我走

其實想post上黎比你睇下
不過見有其他人既樣係度就算啦都係唔post出黎

agger

呢啲辛苦野交比我就岩,你都係寫建議書比我幫你轉達

拉錯人sorry
拉你樓上果個先岩

發覺長銀都鍾意埋

大佬

大家都是精神病人，不要分得那麼細

睇黎你先係最嚴重,我點睇都係最正常既

通常話自己最正常既，先係最嚴重，巴打 ...病向淺中醫呀

1001

你都病得幾嚴重下

睇你地拗到1001

時間會證明我係正常既

靚鞋配美人

最鍾意睇佢發呆
佢一發呆就 傻更更 盲蹤蹤 懵性性
好搞笑

咁rap呢

drop the beat!

佢都係亂RAP

成班傻婆亂RAP 一通 依個

諗起我隻傻豬係歐洲教堂唔見咗人

佢路痴黎
佢一定唔可以一個人旅行
一定當失路

亂黎一通唔係就係呢班傻婆圈飯既特點咩

唔知有無wow 左
Sowon Fila show backstage

聽完琳rap好肚餓

佢地RAP到好搞笑
但又要扮晒RAP到有文有路咁

當日銀，智rap已經係笑死

好掛住暑假日日睇佢地嘅日子 而家開咗sem日日都勁多野做

愈黎愈期待呢個channel出片

真 一路溫mid term一路聽緊

可惜我都冇睇過成段片
日日返工冇時間睇晒成輯

依家收工之後仲要繼續溫書，淨係得女友既歌陪住我

巴打好勁 我淨係溫書都攪唔掂

係自己屎忍痕走去報d試黎考，依家就考先開始溫書，但係勁多野溫

加油啊畢地

路過幫你集氣

[img][/img]

最新model智相

巴打加油

都係女友最緊要
cr: tn. @ytgfriend

我星期五mid term 但哩科乜都唔識

有恆心就一定得
上個sem有科我差唔多走晒 midterm一半分都冇
最尾exam前兩日爆seed攞到B+

感謝巴打
我愛琳子

雖然巴打係痢 但係我相信鍾意琳子嘅都會係好人

每日一B

巴打係咩隊球迷

軌

唔緊要 愛琳係世界共通語言 超越世界所有仇恨
何況你唔係獌同愛字頭

大直路lm

見到靚銀，工作既壓力就而短暫舒緩

我都係星期五mid term 冇乜點聽過書

大家一齊加油啦

睇嚟大家都好忙

好得閒

Hea Hea下先知得番一個月就要交1萬字FYP
聽個晏就聽住女友唱歌黎嘔字

會唔會打左d歌詞落去

唔會既 我都唔會打左D韓文出黎既

Nothing is impossible
Everything is possible

me gustas tu

咁會唔會打左日文出黎

唔識日文

memoria memoria

打埋time for the moon night好冇

仲有V A C A T I O N vaction

驚你唔識串 唱埋出黎

bb

靚到痴咗線 好驚就黎轉琳黨

好靚靚靚靚靚女

個眼袋好大好正

點解豬呢幾日都好似好呆咁
係咪太攰

你不如問 有邊日唔呆好過啦

佢廿四小時都呆架啦
佢應該係天生咁樣 經常發呆
發呆係佢本性

但係佢似係攰嗰種呆 唔同平時
心痛死

幾好精神 仲識望鏡

其實同平時發呆一樣

邊位呀~

這是B嗎?

你估下

去日本玩完返黎幾開心吖

我估b
係得佢先會見唔到面

同我facetime完

我智

麻甩味好重

又係唔見得人系列嘅機場相

完全睇唔到乜人黎

未解鎖人物-B

我等緊嘅人出現啦

等陣b飯課金解鎖

講要課幾多？即比

我以為睇緊佢地去日本果時張相
點解來回都一樣套裝

對唔住 唔記得叫銀仔帶多套衫

等等先 你肯定呢個係銀？

銀仔都係同一件衫

點解好似次次機場相都係得豬同情係會直接show個樣
琳子同智仔就有陣時會拉開口罩見大家
但係銀同b仔就包到未解鎖人物咁

有化妝冇化妝

要遮住d隕石坑

尋晚同情玩到好夜

舊圖黎

遮唔遮都咁靚

情

仙女啊！

呢張相好細個

感覺腿隊愈來愈靚

尋晚我一早帶左情走
唔知琳去左邊玩

浸女人味正到

其實係隊長忙內化 ...

sowon啱化妝 初出道嗰類淡妝反而突出唔到佢個風格

嚇死 第一眼見到B高過豬
原來係豬曲左腳

第一張好似老婆幫個老公打tie

ig story

笑到癲左喎佢地又

出賣老母老母

係情同B一齊睇緊?

佢地完全恥笑FEEL
BTW佢地D 笑聲好正
好令人想笑埋一份

魔性笑聲

臨尾個笑聲已經唔係人類嘅笑聲

笑到成左魔啦

b官咖更新

buddy 躺著用手機真的很危險
我就在不久前平躺著 伸直手臂看網絡漫畫時
手機就跌在瞼上 不知道鼻子是不是瘀青了
不是啊 真的很無語 所以有誰問過嗎 沒有啊
那麼 再見

佢要同銀學下嘢

學咩

重溫

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我成日都係咁做

豬有講過銀有個特技就係平訓係度拎住ipad咁訓著

舉住訓著左?

ig見到
請問邊首歌

Fingertip

應該係呢日

應該無人可以阻止到B 仔魔性既笑聲 ...

巴打人肉以圖搜索

睇左第53個po 好精神

睇套衫似係fingertip果個時間啊嘛 咁咪就咁搵番豬cam搵到

痴線佬

畢地嘅話其實唔難(好似係)
套衫係fingertip果期嘅style

你真係好有心

oh睇黎我係偽飯

遲下得閒搵日煲曬佢先我都

淨係睇標題有關銀仔嘅po

佢GE笑聲可以令人開心返
心情唔好 去聽下應該好快開心返

因為我好鐘意睇fan cam
有時yt播歌係random咁播緊啲fan cam

女友笑聲幫你差差電

lm with舊相

咁應該大部份係csl ff同埋圖海po
岩你

聽日應該會要開新po 可以準備定

唔夠相

返工返到頹
睇下女友片聽下笑聲
即刻精神一下

之前聽佢哋分享睇網絡漫畫就已經覺得佢哋好貼地 事關佢哋睇嘅我都有睇 好奇妙

仲要一定係b仔笑聲
幾頹都會忍唔住笑返

好鬼鍾意睇佢兩公婆耍花槍
雖然我總係酸溜溜

巴打咁夜仲唔訓

hi

大家都好夜訓

如果人工差2，3千都係簡交通好d個間

係
豬仲以為佢發生咩事

呢個係咩能力黎

琳子 唔洗掛住我 我地好近幾個鐘就見到

環保

Yeahhhhhh
我頭先忍唔到手再買左隻bluray
終於中到我B啦
係我B啊
終於齊晒啦

我之前都唔覺
但係我抽3張腿隊小卡都唔係完美
卡既下面都係有多左少少膠膜
而且我最初嗰張腿隊小卡隻色
同另外兩張有少少分別
新嗰兩張比較鮮色
唔通bluray碟都有初版同再版?

dklm
原來張卡有瑕唔係我唔好彩

我抽中B呢個夢想真係好遙遠

以前買書我都試過有問題啦，更何況係小卡

你都係搵人換會快啲

喂 你個每日B唔見左

轉會過嚟琳黨啦
買親咩都中琳子

我唔係琳黨但抽親都琳

cr:SPHiNX

小心你d口水
智黨嘅人好快會黎搵你

今日好忙 一早番學校做野做到冇入過post

麻甩B好正

我喺智黨門口踱步緊